## Описание программы ##
========================

Программа демонстрирует использование интерфейса SPI.
Ход работы
* Настройка тактирования и функций GPIO;
* Настройка блока SPI в режиме master (выставление режима )
* Отправка посылки гироскопу;
* Получение обратной посылки и выделение полезной информации.
Ожидаемый ответ:
>212 - регистр WHO_AM_I

Результат сохраняется в переменной, его можно посмотреть с помощью средств дебага IAR. 

Также используются прерывания для получения посылки. Можно использовать обработчик прерываний такого вида:
    
    void SPI5_IRQHandler()
    { 
        for (int i = 0; i <= 200000; ++i);
        buf = LL_SPI_ReceiveData16(SPI5);
        for (int i = 0; i <= 200000; ++i);
        x = buf%256;
    }

